闖進劏房企圖強姦六旬婦人 巴籍免遣返聲請者罪成候判

與丈夫由越南來港尋求政治庇護的六旬婦人，去年於所住的劏房遭同是免遣返聲請者的巴籍鄰居強行入房企圖強吻及強姦，越婦奮力抵抗避過性交，巴漢終自瀆及向她臉上射精。案件於高院審理，陪審員今退庭商議4小時後一致裁定巴漢企圖強姦罪成，法官將判刑押後至下月28日。

持行街紙的被告Qasir Jahanger（34歲），沒律師代表，控方透露他過往曾有爆竊、刑事損毀等案底，法庭在押後判刑期間會索取被告的心理報告，以及事主的創傷報告，被告須還押。

控方案情指去年5月10日案發當晚9時許，事主X的丈夫出外散步，X只穿連身裙及內褲獨自躺在床上休息。約半小時後，X聽見敲門聲，她以為丈夫歸家，開門卻驚覺被告注視着她，不發一言。她欲關門但遭被告大力推開，對方入房後隨即將門反鎖。X大驚，要求被告離開不果。

X逃至床上站着，嘗試與被告保持距離，惟被告脫掉自己的褲子對着X淫笑，繼而步近X，並拉X的腳踝將她拖到地上。X一直大叫及嘗試推開被告但不果，更以中文向被告警告，丈夫會回來斬死他，被告亦以中文回應稱未驚過。

被告提起X的雙腿並脫下她的內褲嘗試與她性交，但因X不斷掙扎令被告未能成事，被告遂大力揸X的胸部及試圖強吻X，X不斷避開。最後被告在X面前自瀆及向她臉上射精，事後離開。

控方指，X認得被告住在隔鄰，案發前已兩次嘗試在她家門偷窺她，但她不認識被告。X事後向丈夫講述險被強姦，丈夫一度往隔鄰劏房拍門但沒人應門。至翌日X與丈夫在街上重遇被告，隨即報警。據控方指，在事主的床單上發現有精液污漬，經DNA測試證實來自被告。

【案件編號：HCCC427/17】

多謝張超雄

又係回教徒

咁咪姐係自動延長居留權

其實次次有呢d總有d人會針對疑犯個背景身份發大黎講

蝻亞狗真係唔識得感恩，阿難民之父咁幫你地咁橕你地，你地寧願去強姦個阿婆都唔肯幫佢個女埋單

又唔見基督徒強姦人？

神父仲勁啦
連細路女都搞

基督鍾意玩細路屎忽

聯合國點睇

屋企廚房大唔大?

係咪咁多難民呀香港

犯人同受害者都係難民

穆罕默德娶9歲女童
神父係唔可以有性行為

神父係天主教

強姦阿婆我以為只係電影笑話黎

下次有香港人強姦六十歲阿婆你走去起佢底大大隻字po哂出黎囉，好冇？

唔知蝻啲眼光係咪特別唔同

幾時會由阿婆變林奠